[{"question": "https://www.zhihu.com/question/38164049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38164049/answer/543639916", "content": "\n\u970d\u53bb\u75c5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u6b21\u90fd\u80fd\u7cbe\u786e\u5b9a\u4f4d\u6253\u51fb\u5308\u5974\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294586715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294586715/answer/541935032", "content": "\n\u5927\u5b66\u91cc\u56db\u7ea7\u516d\u7ea7\u600e\u4e48\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267588280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267588280/answer/522632672", "content": "\n\u8868\u6f14\u827a\u8003\u751f\u989c\u503c\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51331837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51331837/answer/542138533", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u9119\u89c6\u53d7\u8fc7\u9ad8\u7b49\u6559\u80b2\u7684\u897f\u65b9\u300c\u767d\u5de6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/525228718", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/537325902", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/514456183", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/519565905", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299468691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299468691/answer/529725400", "content": "\n\u5c0f\u9ec4\u8f66\u7684\u62bc\u91d1\u600e\u4e48\u9000\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56185788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56185788/answer/530703782", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u660e\u661f\u91cc\u8c01\u7684\u817f\u7279\u522b\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302051303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302051303/answer/538508329", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u738b\u8005\u8363\u8000\u6700\u725b\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303267316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303267316/answer/546451259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u59da\u73ed\u6700\u597d\u7684\u5b66\u751f\u90fd\u53bb\u4e86\u534e\u5c14\u8857\u5bf9\u51b2\u57fa\u91d1\u505a\u91cf\u5316\u4ea4\u6613\u300d\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39890405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39890405/answer/528397818", "content": "\n\u5728\u5317\u4eac\u505aJava\u5f00\u53d1\u5982\u4f55\u6708\u85aa\u8fbe\u5230\u4e24\u4e07\uff0c\u9700\u8981\u6280\u672f\u6c34\u5e73\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288247235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288247235/answer/543181351", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6210\u90fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304066674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304066674/answer/544538754", "content": "\n\u63a5\u4e0b\u6765\u7684\u300a\u5410\u69fd\u5927\u4f1a\u300b\u4e2d\u5927\u5bb6\u60f3\u770b\u5230\u8c01\u4f5c\u4e3a\u4e3b\u5496\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284578611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284578611/answer/546713414", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u7b80\u5355\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8003\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u662f\u7b54\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19652254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19652254/answer/544229731", "content": "\n\u8bbe\u8ba1\u5e08\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u7528 Mac \u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297428339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297428339/answer/524856212", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e2d\u674e\u8bde\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303024131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303024131/answer/544242277", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290749687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290749687/answer/535173310", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5230\u5e95\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19727047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19727047/answer/545162616", "content": "\n\u600e\u4e48\u63d0\u9ad8\u8868\u8fbe\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53613628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53613628/answer/543977686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u8f7b\u677e\u3001\u52a0\u73ed\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/522976439", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267600390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267600390/answer/495726776", "content": "\n\u548c\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u6253\u7403\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288287043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288287043/answer/520632436", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u91d1\u878d\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u91d1\u878d\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27852465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27852465/answer/542689192", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u7684 GDP \u8fd9\u4e48\u9ad8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u88ab\u8bf4\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/502405327", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300093573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300093573/answer/524913707", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48UZI\u7684\u4eba\u8bbe\u5d29\u7684\u8fd9\u4e48\u5f7b\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291597382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291597382/answer/536819801", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u535a\u58eb\u9003\u79bb\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286381199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286381199/answer/538300759", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5236\u9020\u4e1a\u5411\u5916\u56fd\u642c\u8fc1\uff0c\u800c\u4e0d\u5411\u4e2d\u897f\u90e8\u642c\u8fc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267849861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267849861/answer/473329082", "content": "\n\u600e\u4e48\u5224\u65ad\u81ea\u5df1\u9762\u8bd5\u662f\u4e0d\u662f\u51c9\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300565786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300565786/answer/535203792", "content": "\n\u57282018\u5e74\u4e0b\u534a\u5e74\uff0c\u524d\u7aef\u73b0\u5728\u597d\u5417\uff0c\u6709\u53d1\u5c55\u524d\u9014\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/506598398", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277878865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277878865/answer/471734538", "content": "\n\u627e\u5b85\u5973\u505a\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302477829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302477829/answer/531877691", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u672a\u6765\u7684\u7ade\u4e89\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/503171298", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52138739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52138739/answer/526235425", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9707\u64bc\u6216\u58ee\u89c2\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301377772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301377772/answer/525499839", "content": "\n\u5982\u679c\u5c06\u6b27\u6d32\u6574\u5408\u4e3a\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff0c\u80fd\u5426\u6210\u4e3a\u50cf\u7f8e\u56fd\u4e00\u6837\u7684\u8d85\u7ea7\u5927\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35546657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35546657/answer/532838461", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u8c01\u6f14\u7f57\u8f91\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298114219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298114219/answer/508661015", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5085\u9996\u5c14\u548c\u8463\u5a67\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28057213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28057213/answer/484288648", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u8138\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264755908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264755908/answer/508316633", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u8bbe\u8ba1\u9662\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22503470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22503470/answer/507476409", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4e0e\u4e2d\u56fd\u90fd\u9762\u4e34\u5f3a\u5927\u7684\u4eba\u53e3\u538b\u529b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5b9e\u884c\u4e86\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\uff0c\u800c\u5370\u5ea6\u6ca1\u6709\u76f8\u5173\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293318494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293318494/answer/492436494", "content": "\n\u5df4\u897f\u8fd9\u56fd\u5bb6\u6709\u591a\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/467091907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729206/answer/531257689", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u6b63\u5c4c\u7684rapper\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u8bf7\u5e26\u4e0a\u4ed6\u4eec\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304372008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304372008/answer/544560625", "content": "\n\u672a\u6765\u662f\u5426\u4f1a\u9636\u5c42\u56fa\u5316\uff0c\u666e\u901a\u4eba\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286143549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286143549/answer/478587715", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u8f6e\u590d\u4e60\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304647561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304647561/answer/545968116", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u79d1\u6280 129 \u5143\u5e06\u5e03\u978b\u7591\u4f3c\u548c\u6dd8\u5b9d 19.9 \u5143\u5305\u90ae\u978b\u540c\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67894870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67894870/answer/542937389", "content": "\n\u676d\u5dde\u7684\u4ea4\u901a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5982\u5357\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66544012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66544012/answer/504663698", "content": "\n\u4f60\u5728\u533b\u9662\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u6697\u793a\u7684\u771f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/537650496", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267727098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267727098/answer/545359832", "content": "\n\u4f5c\u4e3a90\u540e\u5e74\u516550\u4e07\u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299290777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299290777/answer/531704041", "content": "\n\u82f9\u679c\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u88ab\u534e\u4e3a\u8d85\u8d8a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300268529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300268529/answer/544468730", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u8469\u8bf4\u8a79\u9752\u4e91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292282253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292282253/answer/497429471", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7a7a\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21615059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21615059/answer/546528164", "content": "\n\u600e\u4e48\u81ea\u5df1\u5236\u4f5c\u51fa\u82f9\u679c\u5e7f\u544a\u98ce\u683c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20136523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20136523/answer/528423658", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6559\u7236\u300b\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21660867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21660867/answer/538133481", "content": "\n\u5728\u7b80\u5386\u4e0a\u9020\u5047\u662f\u53ef\u4ee5\u63a5\u53d7\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/543469356", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46691209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46691209/answer/523003822", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u94bb\u77f3\u4f1a\u5458\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301488547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301488547/answer/535187065", "content": "\n\u6211\u4e70\u4e00\u4e2aipad2018\u80fd\u50cfipad\u5e7f\u544a\u4e00\u6837\u5728\u4e0a\u9762\u505a\u5b66\u4e60\u7b14\u8bb0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/543382641", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279102208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279102208/answer/496208684", "content": "\n\u4e13\u79d1\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e0e\u672c\u79d1\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24125067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24125067/answer/534663979", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u4f01\u7ed9\u5e94\u5c4a\u751f\u7684\u5de5\u8d44\u90fd\u5f88\u4f4e\uff1f\u90a3\u9760\u4ec0\u4e48\u5438\u5f15\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/488370004", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278730696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278730696/answer/531421549", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u771f\u7684\u5c31\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u552f\u4e00\u7684\u6587\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288455574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288455574/answer/524926723", "content": "\nIG\u4e0a\u5355The Shy\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299171677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299171677/answer/523566995", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6000\u5b55\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u6000\u8fc7\u5b55\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285453023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285453023/answer/528785624", "content": "\n\u59dc\u6587\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e3\u7891\u3001\u7968\u623f\u90fd\u8f93\u7ed9\u4e86\u300a\u836f\u795e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296894584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296894584/answer/525597928", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u8111\u8bfe\u4e0a\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63676742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63676742/answer/487259726", "content": "\n\u536b\u751f\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u89c2\u53c8\u5b9e\u7528\u7684\u88c5\u4fee\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300692508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300692508/answer/535160943", "content": "\n03\u5c4aNBA\u7b2c\u4e8c\u540d\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/386542804", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u9999\u7684\u753b\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/486665341", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61121200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61121200/answer/522800711", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u8521\u5d07\u4fe1\uff0c\u963f\u91cc\u80fd\u5426\u6709\u4eca\u5929\u7684\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300841577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300841577/answer/522778290", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5feb\u624b\u738b\u8001\u516d\u7684\u8bf4\u5531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/530084797", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4f60\u5f88\u6709\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303694178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303694178/answer/540935413", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u903b\u8f91\u601d\u7ef4\u7684\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61295793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61295793/answer/528304544", "content": "\n\u817e\u8baf\u548c\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\uff0c\u54ea\u4e2a\u516c\u53f8\u66f4\u4f1f\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54626576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54626576/answer/474798399", "content": "\n\u7537\u751f\u80a9\u8180\u7a84\uff0c\u600e\u6837\u7ec3\u80fd\u6709\u6548\u7684\u628a\u80a9\u8180\u7ec3\u5bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21235028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21235028/answer/512346759", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u7684\u4e3a\u4eba\u5927\u6982\u4e0d\u9519\uff0c\u5728NBA\u7684\u8868\u73b0\u4e5f\u76f8\u5f53\u60ca\u8273\uff0c\u53ef\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u70ed\u8877\u4e8e\u9ed1\u4ed6\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266051194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266051194/answer/475085915", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c5f\u82cf\u8981\u63d0\u9ad8\u5357\u4eac\u7684\u9996\u4f4d\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29686298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29686298/answer/494170160", "content": "\n\u4f4f\u5728\u5317\u4eac\u4e8c\u73af\u5185\u6709\u4f18\u8d8a\u611f\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288124189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288124189/answer/468319029", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u7b51/\u571f\u6728\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5efa\u7b51/\u571f\u6728\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276683147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276683147/answer/543951386", "content": "\n\u8d85\u7ea7\u4e25\u91cd\u7684\u68a8\u5f62\u8eab\u6750+\u5927\u817f\u524d\u4fa7\u7a81\u51fa \u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/546574738", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25403694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25403694/answer/541153140", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5149\u901f\u4e0d\u80fd\u88ab\u8d85\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303672817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303672817/answer/546120094", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5065\u8eab\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4f2a\u5065\u8eab\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264213676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264213676/answer/546648511", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60ca\u8273\u7684\u5efa\u7b51\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/488635564", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22564337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22564337/answer/515133433", "content": "\n\u600e\u4e48\u53bb\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294979999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294979999/answer/532292155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\u8ba9\u4f60\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u7acb\u9a6c\u52a8\u624b\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487626473", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20970974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20970974/answer/545157040", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65fa\u4ed4\u725b\u5976\u5356\u7684\u8fd9\u4e48\u8d35\u8fd8\u8fd9\u4e48\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303672817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303672817/answer/545524913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5065\u8eab\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4f2a\u5065\u8eab\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/547315659", "content": "\n\u7528\u4e00\u5f20\u7eb8\u80fd\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304840963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304840963/answer/546560982", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u96f7\u9706 114:112 \u9006\u8f6c\u6218\u80dc\u7bee\u7f51\uff0c\u4e54\u6cbb\u4e09\u5206\u51c6\u7edd\u6740\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299696903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299696903/answer/518206213", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u60ca\u53f9\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301491168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301491168/answer/539761175", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6015\u7f8e\u56fd\u5728\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u3001\u82af\u7247\u7b49\u9886\u57df\u7684\u300c\u5236\u88c1\u300d?\n"}]